牙肥絲系其他台也文也武甘，典解唯獨是不入波台？

貢撚多錯字，系米同其中一位清有路

唔係點解釋

垃圾fat c

挑佢機lo

上次先俾人撚到潛水

Link

做mud講到人地欺善怕惡甘牙, 人地放波台一馬炸

原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

敗走

佢同卡勞有路

唔是ban左

也文也武

尼吾足錯字既

肥絲你好唔好屌架？